連登仔女！請你地冷靜，保持清醒理性分析

步入八月見到好多連登仔女不停出post發表意見

睇得出目的係為左加快爭取成功

但係已經出現手忙腳亂，資訊唔夠清晰、地區取捨出現重大分期

到左夢境場地物資去唔到前線，分工開始混亂

狗屋部署變陣對付遊行，淋病耍手段想打經濟牌

中聯辦出動同鄉會，地區黑社會製造恐怖主義

現時連登係文武雙全，勇武和理合作無間

人力物力良知樣樣齊，千萬唔好心急，要見招拆招

唔需要主動迎接恐怖分子，但記住被打一定要還手

場呢夢有排發，係一場超級馬拉松

發夢發到攰就要回家好好休息，日後再搏殺

大家加油

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

唔好灰心呀連登仔女

記得冷靜，攰就休息

希望你地睇到

推！
我都好心急，但我知呢場係持久戰黎！
攰可以休息，但團火要keep住喺度

撐住呀大家